點解咁多人開po鬧肥婆，但無人鬧肥仔

屌你老母留名

好多肥仔都好人。但肥婆就

肥仔係由肥婆生，所以肥婆係原罪。

肥仔多數係體現到心廣體胖，好多野都唔撚計較

咪臭係

肥婆=性格扭曲

肥仔自己知衰咩，肥婆就灌切港女傳統扮上菜。

笑左

因為有巴打無絲打

肥仔 女朋友好鐘意抱住我 女朋友唔肥

係咁大家點睇MK肥仔

做咩要鬧肥仔